# Franco Tseng <francotseng18@gmail.com>, 2019. #zanata
# vuuv <froms2008@gmail.com>, 2019. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: contributor-guide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-13 09:30+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-13 09:34+0000\n"
"Last-Translator: Franco Tseng <francotseng18@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Zanata 4.3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "#openstack-mentoring"
msgstr "#openstack-mentoring"

msgid ""
"**Both mentors and mentees should subscribe to stay up to date with "
"conversations.**"
msgstr "**导师和学员都应该订阅以保证对话及时。**"

msgid "**Private key** - Only known to you and it should be safely guarded."
msgstr "**私钥** - 只有你知道，它应该被妥善保护。"

msgid ""
"**Public key** - Can be shared freely with any SSH server you wish to "
"connect to."
msgstr "**公钥**  - 可以与您希望连接的任何SSH服务器自由共享。"

msgid "A Task Tracker account allows you to:"
msgstr "任务跟踪帐户允许您："

msgid ""
"A good channel to join right away is the #openstack-dev channel. A lot of "
"people hang around in that channel so come on in and say hello! If there is "
"a specific project you are also interested in working on, feel free to join "
"that one as well and introduce yourself there. Interested in joining more "
"channels or need to look up what one is called? Check out :ref:`irc-"
"channels` for more information."
msgstr ""
"立即加入 #openstack-dev 频道是个好主意。很多人在那个频道闲逛，所以来吧打个招"
"呼吧！ 如果您有兴趣参与某个特定项目，随时加入该项目并在那里介绍自己。 希望加"
"入更多频道或需要查询某个频道？ 查看 :ref:`irc-channels` 了解更多信息。"

msgid ""
"A message dialog window will come up. Type the following to register your "
"nick name with nickserv replacing **mysecretpassword** and **test@domain."
"com** with your own password and email address::"
msgstr ""
"将出现一个消息对话窗口。 输入以下内容以使用nickserv注册你的昵称，并使用你自己"
"的密码和电子邮件地址替换 **mysecretpassword** 和 **test@domain.com** ："

msgid ""
"A story is a desired change. Whether it is a bug or a new feature, both are "
"essentially a code change. Tasks are sub items of the story; they are tied "
"to specific projects. As an example, a story could be to invent some new "
"feature A, and tasks would be change in project X, change in project Y, and "
"change in project Z. Those changes need to merge in order to complete "
"feature A."
msgstr ""
"事件是一个想要的变化。 无论是bug还是新功能，两者本质上都是代码更改。 任务是事"
"件的子项; 它们与具体项目联系在一起。 举个例子，一个事件可能是创造某个新功能"
"A，任务将是项目X的变更，项目Y的变更，以及项目Z的变更。这些变更需要合并才能完"
"成功能A. "

msgid "Account Setup"
msgstr "帐户设置"

msgid "Active Project Contributor (APC)"
msgstr "活跃项目贡献者(APC, Active Project Contributor)"

msgid "Active Technical Contributor (ATC)"
msgstr "活跃技术贡献者(ATC, Active Technical Contributor)"

msgid "Active User Contributor (AUC)"
msgstr "活跃用户贡献者(AUC, Active User Contributor)"

msgid "Add A New Connection"
msgstr "添加新连接"

msgid ""
"Add your affiliation information and statement of interest. This will be "
"visible only to foundation members."
msgstr "添加您的联系信息和兴趣声明。 这仅对基金会成员可见。"

msgid ""
"After the first milestone, some projects focus more on the development and "
"bug fixing activities, while other projects might still accept new ideas to "
"implement in that cycle."
msgstr ""
"在第一个里程碑之后，一些项目更多地关注开发和错误修复活动，而其他项目可能仍然"
"会接受在该周期中实施的新想法。"

msgid "All common tools like bash, git, and SSH will work out of the box."
msgstr "所有常见的工具，如bash，git和SSH都可以直接使用。"

msgid ""
"Although Git `download page <https://git-scm.com/downloads>`_ provides "
"Windows installation binary, most OpenStack development tools (e.g., git-"
"review) unfortunately will not work well on Windows environment."
msgstr ""
"虽然Git `下载页面 <https://git-scm.com/downloads>`_ 提供了Windows安装文件，但"
"遗憾的是，大多数OpenStack开发工具（例如git-review）在Windows环境下都无法正常"
"工作。"

msgid "An OpenStack Foundation account allows you to:"
msgstr "OpenStack基金会帐户允许您："

msgid ""
"As a software, OpenStack is built from a set of microservices which can be "
"combined into different setups based on the actual need. The services "
"provide REST APIs for their users. These can be the cloud operators or other "
"services. To make the usage of the APIs easier it is possible to use "
"Software Development Kits (SDKs) which are also developed as projects inside "
"the OpenStack community."
msgstr ""
"作为一个软件，OpenStack是由一组微服务构建的，可以根据实际需要组合成不同的设"
"置。 这些服务为其用户——可以是云服务商或者其他——提供REST API。 为了让API的使用"
"尽可能地简便，可以使用软件开发工具包（SDK），这些工具包也是作为OpenStack社区"
"内的项目开发的。"

msgid "As it stands right now, there are 4 mentoring cohorts:"
msgstr "目前有4个辅导群组："

msgid "Ask questions and get prompt responses from the community"
msgstr "提出问题并得到社区的及时回复"

msgid "Auto-Login On Connecting To Freenode"
msgstr "连接到Freenode时自动登录"

msgid ""
"Be included in master and backported to all releases between master and the "
"stable branch in question"
msgstr "包含在master中并向后移植到master和存在问题的stable分支之间的所有版本中"

msgid "Be self contained"
msgstr "自成一体"

msgid ""
"Become COA certified or study for COA: Mentors will provide support and "
"guidance to mentees as they prepare for the COA exam."
msgstr ""
"获得COA（OpenStack认证管理员，Certified OpenStack Administrator）认证或COA学"
"习：导师将在准备COA考试时为学员提供支持和指导。"

msgid ""
"Before doing **git commit** on your patch it is important to initialize git "
"review. Use the following command to do the initial git review configuration "
"in your repository::"
msgstr ""
"在你的补丁进行 **git commit** 之前，初始化git review很重要。 使用以下命令在仓"
"库中执行初始git review配置::"

msgid "Benefits for official OpenStack projects:"
msgstr "官方OpenStack项目的好处："

msgid "Blueprints"
msgstr "蓝图"

msgid "Boards & Worklists"
msgstr "看板(Board)及任务列表(Worklist)"

msgid "Body"
msgstr "正文"

msgid "Bugs"
msgstr "Bug"

msgid ""
"Bugs are pretty self explanitory- some unexpected or unintended behavior of "
"the software. To report a bug you have found in Launchpad, click the 'Report "
"a bug' button from the project's overview page."
msgstr ""
"Bug非常好解释 - 软件的一些意外或无意的行为。 要报告您在Launchpad中找到的bug，"
"请单击项目概述页面中的“报告bug”按钮。"

msgid "Build up your persona in the community as a contributing member"
msgstr "作为贡献成员在社区中建立自己的角色"

msgid "CI"
msgstr "CI"

msgid "Check For Existing Keys"
msgstr "检查现有密钥"

msgid "Checking Status in Zuul"
msgstr "检查Zuul中的状态"

msgid ""
"Choose a project where you want to contribute with translating. Usually "
"there is a translation plan with priorities on the start page."
msgstr "选择要贡献翻译的项目。 通常在起始页面上有一个优先级的翻译计划。"

msgid ""
"Choose and type your username carefully. Once it is set, you cannot change "
"the username."
msgstr "请仔细选择并输入您的用户名。 设置后，您无法更改用户名。"

msgid ""
"Click **Hexchat** from the menu and then click **Network List**. You will "
"see a familiar first screen of servers listed. Make sure Freenode is "
"highlighted and click **edit**."
msgstr ""
"单击菜单中的 **Hexchat** ，然后单击 **网络列表** 。 你将看到一个熟悉的服务器"
"列表。 确保Freenode高亮，然后单击 **编辑** 。"

msgid "Click **cancel**."
msgstr "点击 **取消** ："

msgid ""
"Click **disconnect** and click **connect** to retry connecting with the new "
"nick name."
msgstr "点击 **断开连接** ，然后点击 **连接** ，尝试使用新的昵称连接服务器。"

msgid "Click the **edit** button and"
msgstr "点击 **编辑** 按钮并"

msgid "Click the **info** icon."
msgstr "点击 **信息** 图标。"

msgid "Click the **message user** icon and type::"
msgstr "单击 **消息用户** 图标并输入："

msgid "Code review"
msgstr "代码审查"

msgid "Commit Messages"
msgstr "提交(commit)消息"

msgid "Commit code to OpenStack via Gerrit."
msgstr "通过Gerrit向OpenStack提交代码。"

msgid ""
"Commit messsages are the first things a reviewer sees and are used as "
"descriptions in the git log. They provide a description of the history of "
"changes in a repository. Commit messages cannot be modified once the patch "
"is merged."
msgstr ""
"提交消息是审阅者看到的第一件事，并在git日志中用作描述。 它们提供了仓库中更改"
"历史记录的描述。 合并补丁后，无法修改提交消息。"

msgid "Committees"
msgstr "委员会(Committees)"

msgid ""
"Communicate with project teams, technical committee, SIGs, and other Working "
"Groups."
msgstr "与项目团队，技术委员会，SIG和其他工作组沟通。"

msgid "Communication"
msgstr "沟通"

msgid "Community"
msgstr "社区"

msgid "Community-organized Events"
msgstr "社区组织的活动"

msgid "Conference"
msgstr "会议（Conference）"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Configure Git"
msgstr "配置 Git"

msgid ""
"Congratulations you're now ready to communicate with the OpenStack community "
"and have a registered nick name on Freenode! From here on out when you "
"connect to Freenode with Colloquy you will be identified with your nickname."
msgstr ""
"恭喜，你现在已准备好与OpenStack社区进行交流，并在Freenode上注册了昵称！ 从现"
"在开始，当你使用Colloquy连接到Freenode时，你将认证为你的昵称。"

msgid ""
"Congratulations you're now ready to communicate with the OpenStack community "
"and have a registered nick name on Freenode! From here on out when you "
"connect to Freenode with Hexchat you will be identified with your nickname."
msgstr ""
"恭喜，你现在已准备好与OpenStack社区进行交流，并在Freenode上注册了昵称！ 从现"
"在开始，当你使用Hexchat连接到Freenode时，你将认证为你的昵称。"

msgid "Contribute as a Translator"
msgstr "贡献翻译"

msgid "Contributors From a Company or Organization"
msgstr "来自公司或组织的贡献者"

msgid "Contributors From the U.S. Government"
msgstr "来自美国政府的贡献者"

msgid "Core Reviewer"
msgstr "核心审阅者(Core Reviewer)"

msgid "Core reviewers are responsible for:"
msgstr "核心审阅者负责:"

msgid ""
"Core reviewers have '+/-2' and 'W+1' rights in Gerrit that is required for "
"blocking or approving a patch."
msgstr "核心审阅者拥有在Gerrit中驳回或者批准补丁的“+/-2”和“W+1”的权利。"

msgid "Create stories for new features (Process varies per project)"
msgstr "为新功能创建事件（流程因项目而异）"

msgid "Defining and maintaining the project mission"
msgstr "定义和维护项目任务"

msgid ""
"Depending on what time zone you are based in there might be more traffic on "
"some channels than others. Have a little patience when waiting for people to "
"respond."
msgstr ""
"根据你所在的时区，某些频道上的流量可能会高于其他频道。 在等待人们回应时要有一"
"点耐心。"

msgid ""
"Deploy your first Cloud: Mentors will provide assistance to mentees "
"deploying OpenStack for the first time. This could involve analysis of "
"available deployment tools, configuration, or troubleshooting."
msgstr ""
"部署您的第一个云：导师将为首次部署OpenStack的学员提供帮助。 这可能涉及分析可"
"用的部署工具，配置或故障排除。"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid ""
"Documentation is very important for the community so you can find guidelines "
"about how to install and use the services developed by the project teams on "
"the `documentation website for OpenStack <https://docs.openstack.org>`_."
msgstr ""
"文档对于社区非常重要，因此您可以在 `OpenStack文档网站 <https://docs."
"openstack.org>`_ 上找到有关如何安装和使用项目团队所开发服务的指南。"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid ""
"Each project and working group has its own IRC channel. The common syntax "
"for naming the IRC channels is: #openstack-<name-of-project>. See the `list "
"of OpenStack-related IRC channels <http://eavesdrop.openstack.org/"
"#channels>`__."
msgstr ""
"每个项目和工作组都有自己的IRC频道。IRC频道的命名规则通常是：#openstack-<name-"
"of-project>。请参阅 `OpenStack相关IRC频道列表 <http://eavesdrop.openstack."
"org/#channels>`__ 。"

msgid ""
"Each project and working group has its own `wiki page <https://wiki."
"openstack.org/wiki/Main_Page>`__. Wiki pages are a secondary source of "
"information. They hold information that is subject to more change than the "
"info provided in the project's documentation i.e. meeting agendas, team "
"members, etc."
msgstr ""
"每个项目和工作组都有自己的 `wiki页面 <https://wiki.openstack.org/wiki/"
"Main_Page>`__ 。Wiki页面是第二个信息来源。其中包含的信息比之项目文档中的信息"
"更加多变，比如会议议程，团队成员等。"

msgid ""
"Each project is different in the process of reporting bugs and planning new "
"features. There are however two main tools that projects use: Launchpad and "
"Storyboard."
msgstr ""
"每个项目在报告bug和规划新功能的过程中都是不同的。 然而，这些项目主要使用了两"
"个工具：Launchpad和Storyboard。"

msgid "Edit Nick Name Settings"
msgstr "编辑昵称设置"

msgid "Edit Server Settings"
msgstr "编辑服务器设置"

msgid "Empty line"
msgstr "空行"

msgid ""
"Ethercalc is a simple collaborative spreadsheet. It works in a similar way "
"as Etherpad, but it is more useful to facilitate distributed booking or "
"scheduling of resources. The starting page of OpenStack Ethercalc is `here "
"<https://ethercalc.openstack.org/>`_."
msgstr ""
"Ethercalc是一个简单的协作电子表格。 它的工作方式与Etherpad类似，但它更有助于"
"分布式预订或资源调度。OpenStack Ethercalc的起始页面在 `这里 <https://"
"ethercalc.openstack.org/>`_ 。 "

msgid ""
"Etherpad is a simple collaborative text editor. It is used as a common place "
"to have people in a project collaborate on larger projects and planning of "
"events. There is no master list of etherpads - it is harder to find what you "
"are looking for without having looked at it before or without asking for the "
"URL. It is recommended to bookmark the important etherpads for later "
"reference. The starting page of the OpenStack Etherpad is `this <https://"
"etherpad.openstack.org>`_."
msgstr ""
"Etherpad是一个简单的协作文本编辑器。它是项目中的人员用来协同处理大型项目和规"
"划事件的共用场所。Etherpads没有主列表，所以当你想查找某些内容时，如果你之前没"
"有看过它，也没有向别人询问URL，你很难找到它。建议将重要的etherpads加入书签以"
"供日后参考。OpenStack Etherpad的起始页面在 `这里 <https://etherpad.openstack."
"org>`_ 。"

msgid "Etherpads and Ethercalcs"
msgstr "Etherpads 和 Ethercalcs"

msgid "Events"
msgstr "活动"

msgid ""
"Fill in your email address, name, password, and accepting the terms of "
"services."
msgstr "填写您的电子邮件地址，姓名，密码并接受服务条款。"

msgid ""
"Fill in your home address. This will be only visible to foundation members."
msgstr "填写您的家庭住址。 这仅对基金会成员可见。"

msgid ""
"Fill in your name, e-mail address, and gender. Use the same e-mail address "
"at every step of the registration procedure. This address will also be used "
"as your login. Your gender information is available via public API."
msgstr ""
"填写您的姓名，电子邮件地址和性别。 在注册过程的每一步使用相同的电子邮件地址，"
"此地址也将用作您的登录信息。 您的性别信息可通过公共API获取。"

msgid "Fill in your password and check the box next to 'I'm not a robot'."
msgstr "填写您的密码，然后选中“我不是机器人”旁边的框。"

msgid ""
"First CFP submission or Give your first talk: Mentors will assist mentees "
"with submitting a CFP and  preparing to give a talk. This could be for "
"OpenStack Summit, OpenStack Days, a local meetup, or another conference or "
"event."
msgstr ""
"第一次CFP（征集演讲，Call for Presentations）提交或发表第一次谈话：导师将协助"
"学员提交CFP并准备发表演讲。 这可能适用于OpenStack Summit，OpenStack Days，本"
"地聚会或者其他会议及活动。"

msgid ""
"First fill out the **Nickname** and **User name** field with your choice of "
"a nickname."
msgstr "首先使用你的昵称填写 **昵称** 和 **用户名** 字段。"

msgid "For Fedora 22 or later open a terminal and type::"
msgstr "对于Fedora 22或更高版本打开终端并输入::"

msgid "For SUSE distributions open a terminal and type::"
msgstr "对于SUSE发行版，打开终端并输入::"

msgid ""
"For Windows environment, download latest Hexchat installation binary from "
"`Hexchat download <https://hexchat.github.io/downloads.html>`__ and install "
"it. You will probably also need extra components shown just under Hexchat."
msgstr ""
"对于Windows环境，从 `Hexchat下载 <https://hexchat.github.io/downloads."
"html>`__ 下载最新版本的Hexchat安装程序， 然后安装。你可能还需要在Hexchat下显"
"示的额外组件。"

msgid ""
"For a Linux distributions like Debian, Ubuntu, or Mint open a terminal and "
"type::"
msgstr "对于像Debian，Ubuntu或Mint这样的Linux发行版，打开一个终端并键入："

msgid ""
"For a Linux distributions like Redhat, Fedora 21 or earlier, or CentOS open "
"a terminal and type::"
msgstr ""
"对于像Redhat，Fedora 21及更早版本或CentOS这样的Linux发行版，打开一个终端并键"
"入："

msgid ""
"For distributions like Debian, Ubuntu, or Mint open a terminal and type::"
msgstr "对于像Debian、Ubuntu或Mint这样的发行版，打开终端并输入::"

msgid ""
"For distributions like RedHat, Fedora 21 or earlier, or CentOS open a "
"terminal and type::"
msgstr "对于像RedHat、CentOS、Fedora 21或更早版本的发行版，打开终端并输入::"

msgid ""
"For more information please visit the `OpenStack I18n Guide <https://docs."
"openstack.org/i18n/latest/index.html>`_. This guide is also translatable."
msgstr ""
"更多信息请访问 `OpenStack I18n 指南 <https://docs.openstack.org/i18n/latest/"
"index.html>`_ 。这个指南也是可以翻译的。"

msgid ""
"For reference, use the `Git Reference and Cheat Sheet <https://git-scm.com/"
"doc>`_."
msgstr ""
"作为参考，使用 `Git 参考(reference )和速查(cheat sheet) <https://git-scm.com/"
"doc>`_ 。"

msgid ""
"For registration and login you need an :doc:`OpenStack Foundation Account "
"<accounts>`. Click on *LogIn* on `translate.openstack.org <https://translate."
"openstack.org/>`_ and follow the process for applying your Zanata profile."
msgstr ""
"要注册和登陆，你需要 :doc:`OpenStack基金会账户 <accounts>` 。点击 `translate."
"openstack.org <https://translate.openstack.org/>`_ 里的 *LogIn* 并按流程填写"
"资料。"

msgid ""
"For the **Chat Server Port** type in **6697** and check the **SSL "
"Connection** box."
msgstr "在 **聊天服务器端口** 字段输入 **6697** ，并选中 **SSL连接** 。"

msgid "For the **Chat server** type in **irc.freenode.net**."
msgstr "在 **聊天服务器** 字段输入 **irc.freenode.net** 。"

msgid "Format:"
msgstr "格式："

msgid "Forum"
msgstr "论坛（Forum）"

msgid "Foundation Board of Directors"
msgstr "基金会董事会(Foundation Board of Directors)"

msgid ""
"From here on out when you sign into Gerrit, you'll be prompted to enter your "
"Launchpad login info. This is because Gerrit uses it as an OpenID single "
"sign on."
msgstr ""
"从此处开始登录Gerrit时，系统会提示您输入Launchpad登录信息。 这是因为Gerrit将"
"其用作OpenID单点登录。"

msgid ""
"From the list of **Networks** you should see Freenode. Select that and click "
"'edit'."
msgstr "在 **网络** 列表中找到Freenode。选中它然后点击 **编辑** ："

msgid ""
"From your downloads folder, drag the Colloquy application icon to your "
"applications folder to install."
msgstr "从下载文件夹，将Colloquy应用程序图标拖到应用程序文件夹进行安装。"

msgid "GIT"
msgstr "Git"

msgid "General Information"
msgstr "通用信息"

msgid "Generate SSH Key Pairs"
msgstr "生成SSH密钥对"

msgid "Generating The Default Or Initial SSH Key Pair"
msgstr "生成默认或初始SSH密钥对"

msgid "Gerrit allows you to review:"
msgstr "Gerrit 可以让你审核："

msgid ""
"Get your first patch merged: Mentors will assist mentees with crafting a "
"change, understanding and adhering to the Developers Guide, submitting to "
"Gerrit, responding to reviews, and ultimately having their change accepted."
msgstr ""
"让您的第一个补丁合并：导师将协助学员制定变更，理解并遵守开发者指南，提交到"
"Gerrit，回应review，并最终让他们的变更被接受。"

msgid "Git allows you to:"
msgstr "Git允许您："

msgid ""
"Git is a free and open source distributed version control system that the "
"OpenStack community uses to manage changes to source code and documentation."
msgstr ""
"Git是一个免费的开源分布式版本控制系统，OpenStack社区用它来管理对源代码和文档"
"的更改。"

msgid ""
"Git review assumes the user you're running it as is the same as your Gerrit "
"username. If it's not, you can tell it by setting this git config setting::"
msgstr ""
"Git审核假定您运行它的用户与您的Gerrit用户名相同。 如果不是，你可以通过设置这"
"个git配置设置来告诉它::"

msgid "Git reviews only needs to be initialized once in a repository."
msgstr "Git review只需要在仓库中初始化一次。"

msgid "Go to http://colloquy.info and follow the download link."
msgstr "访问 http://colloquy.info 并点击下载链接。"

msgid ""
"Go to the Git `download page <https://git-scm.com/downloads>`_ and click "
"**Mac OS X**."
msgstr ""
"前往 Git `下载页面 <https://git-scm.com/downloads>`_ 并点击 **Mac OS X**."

msgid ""
"Go to the `OpenStack Foundation sign up page <https://www.openstack.org/"
"join>`_."
msgstr "转到 `OpenStack基金会注册页面 <https://www.openstack.org/join>`_."

msgid ""
"Go to the `storyboard.openstack.org <https://storyboard.openstack.org>`_."
msgstr "转到 `storyboard.openstack.org <https://storyboard.openstack.org>`_ 。"

msgid ""
"Going back to your connection window, highlight your Freenode connection and "
"click the **info** icon."
msgstr "返回连接窗口，高亮选中你的Freenode连接，然后单击 **信息** 图标。"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "Have a low risk of introducing a regression"
msgstr "引入回归(introducing a regression)的风险很低"

msgid "Have a user visible benefit"
msgstr "有用户可见的好处"

msgid "Help translate OpenStack, making it more available for users worldwide"
msgstr "帮助翻译OpenStack，使其更适合全球用户"

msgid "IRC"
msgstr "IRC"

msgid "IRC Archives"
msgstr "IRC存档"

msgid "IRC Channels"
msgstr "IRC频道"

msgid "IRC Meetings"
msgstr "IRC会议"

msgid ""
"IRC allows different programs to listen to the IRC channels and do some "
"actions. These programs are called IRC bots. There are several bots used in "
"the OpenStack IRC channels, this section contains the ones which are useful "
"from the first days of OpenStack development. A more comprehensive list can "
"be found in the `Infrastructure team IRC page <https://docs.openstack.org/"
"infra/system-config/irc.html>`__."
msgstr ""
"IRC允许不同的程序监听IRC频道并执行某些操作。 这些程序称为IRC机器人。 在"
"OpenStack IRC频道中使用了一些机器人，本节包含从OpenStack的最初开发开始使用的"
"几个机器人。 更详尽的列表可以在 `基础设施团队IRC页面 <https://docs.openstack."
"org/infra/system-config/irc.html>`__ 中找到。"

msgid "IRC allows you to:"
msgstr "IRC允许你："

msgid "IRC bots"
msgstr "IRC机器人"

msgid ""
"If English is not your native language, you may wish to contribute as a "
"translator. All services and documents that are visible to the user are "
"translated by the I18n team. It does not matter which language you speak. We "
"already have a lot of language teams who are very active. Our claim is more "
"diversity, to support us in our work at I18n."
msgstr ""
"如果英语不是您的母语，您可能希望以翻译者身份参与贡献。 所有服务和用户可见的文"
"档均由I18n团队翻译。 你说哪种语言并不重要。 我们已经有很多非常活跃的语言团"
"队。 我们的主张更加多样化，以支持我们在I18n的工作。 "

msgid ""
"If all goes well in the second window you will see your new connection and "
"your client connected."
msgstr "如果一切顺利，你将在第二个窗口看到你的新连接，这时你的客户端已经连接。"

msgid ""
"If all goes well you should be connected and not get any pop ups as "
"indicated in the previous step's Troubleshooting section."
msgstr ""
"如果一切顺利，你应该连接上了服务器，而不会收到如上一步的故障排除部分所示的任"
"何弹出窗口。"

msgid ""
"If all goes well you should receive a message back instantly that the nick "
"name is registered by you and an activation email will be sent to the email "
"address you provided."
msgstr ""
"如果一切顺利，你会立即收到一条消息，说明昵称已被你注册，并且一封激活电子邮件"
"将发送到你提供的电子邮件地址。"

msgid ""
"If all goes well you will get a dialog window indicating the connection to "
"Freenode has completed, and what to do next. For now, select \"Nothing, I'll "
"join a channel later.\""
msgstr ""
"如果一切顺利，你将看到一个对话窗口，提示与Freenode的连接已完成，以及下一步该"
"做什么。 现在，选择“没什么，我稍后会加入一个频道。”"

msgid ""
"If there is a topic you are interested in mentoring someone in, or being "
"mentored in, the organizers are always looking for new ideas! Please fill "
"out the form below that corresponds to your roll and let them know!"
msgstr ""
"组织者总是在寻找新的想法！如果有一个主题，你有兴趣指导某人或被指导，请填写下"
"面与您的角色相对应的表格，好让他们知道！"

msgid "If you already have an Ubuntu One Account, you can just login."
msgstr "如果您有 Ubuntu One 账户，可以直接登陆。"

msgid "If you are contributing on behalf of a company or organization."
msgstr "如果您代表公司或组织做出贡献。"

msgid ""
"If you don't have a Ubuntu One Account, click the **I am a new Ubuntu One "
"user**."
msgstr "如果您没有 Ubuntu One 账户，点击 **我是 Ubuntu One 新用户** 。"

msgid ""
"If you don't know what your Gerrit username is, you can check the `Gerrit "
"settings <https://review.opendev.org/#/settings/>`_."
msgstr ""
"如果您不知道Gerrit用户名是什么，可以查看 `Gerrit设置 <https://review.opendev."
"org/#/settings/>`_ 。"

msgid ""
"If you don't see .pub extension file or want to generate a specific set for "
"OpenStack Gerrit, you need to generate keys."
msgstr ""
"如果您没有看到.pub文件或想要为OpenStack Gerrit生成专用配置，则需要生成密钥。"

msgid ""
"If you get a notice that the nick name is already taken, quit and go back to "
"the first set of steps to pick a different nickname."
msgstr "如果你收到“昵称已被使用”的通知，退出并返回第一组步骤以选择其他昵称。"

msgid "If you get a notice that the nick name is already taken:"
msgstr "如果你收到“昵称已被占用”的通知："

msgid ""
"If you have the ATC status, in the official OpenStack project where you "
"contributed over the last two 6-month release cycles you are considered to "
"be an Active Project Contributor."
msgstr ""
"如果您具有ATC状态，则在您在过去两个6个月发布周期中贡献的官方OpenStack项目中，"
"您被视为活动项目贡献者。"

msgid ""
"If you use the package manager `Homebrew <http://brew.sh>`_, open a terminal "
"and type::"
msgstr "如果使用包管理器 `Homebrew <http://brew.sh>`_ ，打开一个终端并输入::"

msgid ""
"In Launchpad, a new feature is called a blueprint. To file a new blueprint, "
"click the 'Register a blueprint' button on the right."
msgstr ""
"在Launchpad中，一项新功能称为蓝图。 要提交新蓝图，请单击右侧的“注册蓝图”按"
"钮。"

msgid ""
"In OpenStack all the meetings are happening either on generic meeting "
"channels channels like #openstack-meeting, or on specific project channels. "
"Check the `list of meetings <http://eavesdrop.openstack.org/#meetings>`__ "
"for meetings times, IRC channels, and archives of meetings."
msgstr ""
"在OpenStack中，所有的会议都在#openstack-meeting等通用会议频道或者特定的项目频"
"道上进行。请参阅 `会议列表 <http://eavesdrop.openstack.org/#meetings>`__ 以获"
"取会议时间、IRC频道和会议存档。"

msgid ""
"In open source projects a contribution can be anything which helps the "
"project to accomplish its mission. In addition to code contribution it can "
"be testing, documentation, requirements gathering, bug reporting and so "
"forth."
msgstr ""
"在开源项目中，贡献可以是帮助项目完成其使命的任何事物。 除了代码贡献，它还可以"
"是测试，文档，需求收集，错误报告等。"

msgid ""
"In order to identify yourselves that you own the nick name upon logging in, "
"you need to tell Colloquy to communicate your password upon connecting."
msgstr "为了在登录时认证你拥有该昵称，你需要告知Colloquy在连接时传达你的密码。"

msgid ""
"In order to identify yourselves that you own the nick name upon logging in, "
"you need to tell Hexchat to communicate your password upon connecting."
msgstr "为了在登录时认证你拥有该昵称，你需要告知Hexchat在连接时传达你的密码。"

msgid ""
"In order to register you need to send a message to nickserv on Freenode, "
"which is a bot that allows you to register and identify yourselves as the "
"owner of a nick name."
msgstr ""
"为了注册，你需要向Freenode上的nickserv发送消息，这是一个机器人，允许你注册并"
"认证你自己作为昵称的所有者。"

msgid ""
"In some cases there are training sessions and workshops as well and you may "
"see the `OpenStack Upstream Institute <https://docs.openstack.org/upstream-"
"training/>`_ training on the agenda as well."
msgstr ""
"在某些情况下，还有培训课程和研讨会，您也可以在议程上看到 `OpenStack上游研究"
"所 <https://docs.openstack.org/upstream-training/>`_ 培训。"

msgid "In the **Password** field type your password."
msgstr "在 **密码** 字段输入你的密码。"

msgid ""
"In the **Password** put in the password you picked in the previous step and "
"click close."
msgstr "在 **密码** 框中输入你在上一步中设置的密码，然后点击关闭。"

msgid "Individual Contributor License Agreement"
msgstr "个人贡献者许可协议"

msgid "Individual Contributors"
msgstr "个人贡献者"

msgid ""
"Individual Members of the Foundation who have contributed to any of the "
"official OpenStack project repositories over the last two 6-month release "
"cycles are automatically considered as ATCs."
msgstr ""
"在过去两个6个月的发布周期中为任何官方OpenStack项目存储库做出贡献的基金会个人"
"成员自动被视为ATC。"

msgid "Install an IRC Program"
msgstr "安装一个IRC程序"

msgid "Installation"
msgstr "安装"

msgid "Internet Relay Chat (IRC)"
msgstr "IRC （因特网中继聊天，Internet Relay Chat)"

msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

msgid ""
"It is possible to update all of this information except the name and title "
"after the blueprint is registered. When you have finished filling out all of "
"the information you care to include, it is good to communicate with the "
"project team lead that you have filed a blueprint."
msgstr ""
"注册蓝图后，可以更新除名称和标题之外的所有信息。 当您填写完所需的所有信息后，"
"最好与项目团队负责人沟通您已提交的蓝图。"

msgid ""
"It's also important to note that given that the majority of contributors "
"reside in the United States, channels will likely be quieter outside of "
"United States work hours and it might be a while before they respond."
msgstr ""
"同样需要注意的是，鉴于大多数贡献者居住在美国，频道可能会在美国工作时间之外更"
"安静，并且可能需要一段时间才能做出回应。"

msgid "Join the Mailing List & IRC Channel"
msgstr "加入邮件列表和IRC频道"

msgid ""
"Know how to participate in groups that interest you and influence the future "
"of OpenStack"
msgstr "了解如何参与您感兴趣的团体并影响OpenStack的未来"

msgid "Know how to report bugs and propose features"
msgstr "了解如何报告bug并提出功能"

msgid ""
"Know the structure of the different release models and how to work "
"effectively in those to influence the future of OpenStack"
msgstr "了解不同发布模式的结构以及如何有效地工作以影响OpenStack的未来"

msgid "Know which events are valuable to you"
msgstr "知道哪些活动对您有价值"

msgid "Launchpad"
msgstr "Launchpad"

msgid ""
"Launchpad is the original task tracker used by OpenStack projects to "
"organize and target work to milestones and releases. It uses UbuntuOne for "
"authentication as it is managed by Canonical. Items tracked are either bugs "
"or blueprints."
msgstr ""
"Launchpad是OpenStack项目最初用于组织和定位里程碑和版本工作的任务跟踪器。 它使"
"用UbuntuOne进行身份验证，因为它是Canonical家的。 跟踪的项目是bug或蓝图。"

msgid "Launchpad specific tags:"
msgstr "Launchpad特定标签："

msgid "Learning Git"
msgstr "学习 Git"

msgid ""
"Lets first fill out the **Nick name** and **User name** field with our "
"choice of a nickname:"
msgstr "首先在 **昵称** 和 **用户名** 字段填写自己的昵称："

msgid "Linux"
msgstr "Linux"

msgid ""
"Look for `meetups in your area <http://meetup.com/pro/osf>`_  and if you "
"cannot find one you are welcome to organize one yourself!"
msgstr ""
"寻找 `你所在地区的聚会 <http://meetup.com/pro/osf>`_ ，如果没有，我们欢迎你自"
"己组织一次！"

msgid "Mac OS"
msgstr "Mac OS"

msgid ""
"Mac OS X El Capitan and Mac OS Sierra users might see an error message like "
"\"Operation not permitted\" when installing with the command. In this case, "
"there are two options to successfully install git-review."
msgstr ""
"使用该命令安装时，Mac OS X El Capitan和Mac OS Sierra用户可能会看到类似“不允许"
"操作”的错误消息。 在这种情况下，有两个选择可以成功安装git-review。"

msgid "Mailing Lists (ML)"
msgstr "邮件列表 (ML, Mailing Lists)"

msgid ""
"Make sure that **Use SSL for all the servers on this network** is checked."
msgstr "确保选中 **对此网络上的所有服务器使用SSL**"

msgid ""
"Make sure to use the same email address you'll want to use for code "
"contributions since it's important later that these match up."
msgstr ""
"确保和您计划用于代码贡献的电子邮件地址一致，因为今后这些地址的匹配是很重要"
"的。"

msgid "Map of OpenStack projects"
msgstr "OpenStack项目地图"

msgid "Meet-ups"
msgstr "聚会"

msgid ""
"Meet-ups are organized by local user groups with different cadences. They "
"are a few hours long with a few presentations, discussion topics and some "
"snacks."
msgstr ""
"聚会由具有不同节奏的本地用户组组织。 持续几个小时的时间，有一些演讲、讨论主题"
"和一些零食。"

msgid "Mentoring"
msgstr "辅导（mentoring）"

msgid "Mentoring Mailing List"
msgstr "辅导邮件列表"

msgid "Monitor your patches as they get tested by Zuul"
msgstr "在Zuul测试时监控您的补丁"

msgid ""
"Most IRC channels are archived, you can read the logs on `eavesdrop <http://"
"eavesdrop.openstack.org/irclogs/>`__."
msgstr ""
"大多数IRC频道都已存档，你可以阅读 `eavesdrop <http://eavesdrop.openstack.org/"
"irclogs/>`__ 上的日志。"

msgid ""
"New core reviewers are nominated by someone from the existing team on the "
"Discuss Mailing List and/or in Gerrit and elected by voting from the members "
"of the core team of the project."
msgstr ""
"新核心审阅者由现有团队的人员在讨论邮件列表和/或Gerrit中提名，并通过项目核心团"
"队成员的投票选出。"

msgid "Not used"
msgstr "暂未使用。"

msgid "Now open the hexchat program just like you would for any Linux program."
msgstr "现在就像打开任何Linux程序一样打开hexchat程序。"

msgid "Official OpenStack projects"
msgstr "官方OpenStack项目"

msgid ""
"Official OpenStack projects have a project team consisting of core reviewers "
"and contributors."
msgstr "官方OpenStack项目都有一个由核心审阅者和贡献者组成的项目团队。"

msgid ""
"On IRC, we also have a dedicated channel for the topics our cohorts focus "
"on. Please join #openstack-mentoring whenever you are online to stay in the "
"loop and meet other people that have overlapping timezones- both mentors and "
"mentees."
msgstr ""
"在IRC上，我们还有一个专门的频道来讨论我们的组员所关注的主题。 当你在线时，请"
"加入＃openstack-mentoring，以便与其他有重叠时区的人—— 导师和学员——会面。"

msgid ""
"On the next screen you are prompted to add details including its name and "
"title."
msgstr "在下一个界面上，系统会提示您添加详细信息，包括其名称和标题。"

msgid "On the top right corner, click the **login** button."
msgstr "点击右上角的 **login** 按钮。"

msgid ""
"Once a 6-month development cycle is completed the code for that release is "
"branched, in git, to a stable branch. For instance, when the Stein release "
"was completed a new branch in git, ``stable/stein`` was created."
msgstr ""
"一旦完成6个月的开发周期，该版本的代码将以git形式分支到稳定的分支。 例如，当"
"Stein发布完成时，在git中创建了一个新的分支， ``stable/stein`` 。"

msgid "Once registered, you can join a language team."
msgstr "注册后，您可以加入语言团队。"

msgid ""
"Once you have Git installed you need to configure it. Open your terminal "
"application and issue the following commands putting in your first/last name "
"and email address. This is how your contributions will be identified::"
msgstr ""
"一旦安装了Git，就需要对其进行配置。 打开终端应用程序并发出以下命令，输入您的"
"姓/名和电子邮件地址。 这也是识别您的贡献的方式::"

msgid ""
"Only APCs can participate in the election process to vote for the next PTL "
"of the team."
msgstr "只有APC可以参与选举过程，以投票支持团队的下一个PTL。"

msgid "Open Infrastructure Summit"
msgstr "开放基础设施峰会（Open Infrastructure Summit）"

msgid "Open your terminal program and type::"
msgstr "打开您的终端程序并输入::"

msgid ""
"OpenInfra Days are essentially the same in format and benefit to attendees, "
"but are broader in scope. OpenInfra Days are focused on being more open and "
"welcoming of adjacent infrastructure technologies."
msgstr ""
"OpenInfra Days在对于与会者而言，规格和好处基本相同，但范围更广。 OpenInfra "
"Days致力于更加开放和欢迎相邻的基础设施技术。"

msgid "OpenStack Events"
msgstr "OpenStack活动"

msgid "OpenStack Governance"
msgstr "OpenStack管理"

msgid ""
"OpenStack `Special Interest Groups <https://governance.openstack.org/sigs/"
">`_ are working groups that operate within the entire OpenStack community to "
"address interests and concerns of all participants with a shared interest."
msgstr ""
"OpenStack `特定兴趣组 <https://governance.openstack.org/sigs/>`_ 是在整个"
"OpenStack社区内运作的工作组，旨在解决所有参与者的兴趣和关注点。"

msgid ""
"OpenStack consists of a large number of projects that form the main "
"components of an OpenStack cloud, from client libraries to lifecycle "
"management services. The different projects are different in nature which "
"implies different `release models <https://releases.openstack.org/reference/"
"release_models.html>`_ to follow."
msgstr ""
"OpenStack由大量项目组成，这些项目构成了OpenStack云的主要组件，从客户端库到生"
"命周期管理服务。 不同的项目在性质上是不同的，这意味着它们遵循不同的 `发布模"
"式 <https://releases.openstack.org/reference/release_models.html>`_ 。"

msgid ""
"OpenStack has a 6-month long release cadence with different release models "
"that projects can choose to follow."
msgstr ""
"OpenStack每6个月发布一个版本，有不同的发布模式，项目可以选择遵循其中一种。"

msgid "OpenStack is a community working towards one mission:"
msgstr "OpenStack是一个致力于完成一项任务的社区："

msgid ""
"OpenStack is a software package that provides a cloud platform for Public "
"and Private cloud covering various use cases including Enterprise and "
"Telecom. The main focus is on Infrastructure as a Service (IaaS) cloud and "
"additional services built upon IaaS. The Technical Committee maintains an "
"evolving `vision for OpenStack clouds <https://governance.openstack.org/tc/"
"reference/technical-vision.html>`_ describing the overall design scope for "
"an OpenStack cloud and the principles of cloud platforms in general, and "
"OpenStack in particular, that each service within OpenStack is expected to "
"follow."
msgstr ""
"OpenStack是一个软件包，为公共云和私有云提供云平台，涵盖企业和电信等各种用"
"例。 主要关注基础架构即服务（IaaS）云和基于IaaS构建的其他服务。 技术委员会维"
"护着一个不断演进的 `OpenStack云的愿景 <https://governance.openstack.org/tc/"
"reference/technical-vision.html>`_ ，大体上描述了OpenStack云的总体设计范围以"
"及云平台的原则，特别是OpenStack，OpenStack中的每个服务都应该遵循。"

msgid ""
"OpenStack provides an ecosystem for collaboration. It has infrastructure for"
msgstr "OpenStack提供了一个协作生态系统。 有如下基础设施："

msgid "OpenStack/OpenInfra Days"
msgstr "OpenStack/OpenInfra Days"

msgid "Option 1: install using pip with more options::"
msgstr "选择1：使用额外的选项的pip进行安装::"

msgid ""
"Option 2: Use the package manager `Homebrew <https://brew.sh>`_, and type in "
"a terminal::"
msgstr "选择2：使用包管理器 `Homebrew <https://brew.sh>`_ ，然后终端中键入::"

msgid ""
"PTGs are scheduled at the beginning of each release cycle which makes it "
"possible to do more thorough release planning and ensure that the more "
"complicated proposals are discussed with all the affected teams."
msgstr ""
"PTG安排在每个发布周期的开始，这使得可以进行更彻底的发布计划，并确保与所有受影"
"响的团队讨论更复杂的提案。"

msgid "Participate in regular meetings with the above groups."
msgstr "与上述团体一起参加定期会议。"

msgid "Participating as a Mentee"
msgstr "作为学员参与"

msgid "Participating as a Mentor"
msgstr "作为导师参与"

msgid "Preparing to Send a Review"
msgstr "准备发送review"

msgid "Project Team Lead (PTL)"
msgstr "项目组长(PTL, Project Team Lead)"

msgid "Project Teams Gathering (PTG)"
msgstr "项目团队聚会（PTG，Project Teams Gathering）"

msgid "Push `Specifications <https://specs.openstack.org>`_"
msgstr "推送 `规范 <https://specs.openstack.org>`_"

msgid ""
"Push `Use cases for features <https://specs.openstack.org/openstack/"
"openstack-user-stories/>`_"
msgstr ""
"推送 `功能用例 <https://specs.openstack.org/openstack/openstack-user-stories/"
">`_"

msgid ""
"Push and test `code, docs, infrastructure changes, and CI configurations "
"<https://opendev.org/explore/repos>`_"
msgstr ""
"推送及测试 `代码、文档、基础设施变更及CI配置 <https://opendev.org/explore/"
"repos>`_"

msgid ""
"Read through the presented individual member terms of service and our "
"`Community Code of Conduct <https://www.openstack.org/legal/community-code-"
"of-conduct/>`_."
msgstr ""
"仔细阅读所提供的个人成员服务条款和我们的 `社区行为准则 <https://www."
"openstack.org/legal/community-code-of-conduct/>`_."

msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgid "Register Your Nick Name"
msgstr "注册你的昵称"

msgid "Release Models"
msgstr "发布模式"

msgid "Release Schedule and Planning"
msgstr "发布排期和计划"

msgid "Releases"
msgstr "版本发布"

msgid "Report bugs"
msgstr "报告bug"

msgid "Reviewing bug reports and deciding about their priority"
msgstr "审查bug报告并确定其优先级"

msgid ""
"Reviewing changes and approving them when it meets the design and coding or "
"documentation standards of the project"
msgstr "审查更改，在其符合设计方案、代码或文档标准后予以批准。"

msgid "Roles"
msgstr "角色"

msgid "Run for elected positions in the OpenStack project."
msgstr "在OpenStack项目中从事当选职位。"

msgid "SSH keys are always generated in pairs:"
msgstr "SSH密钥总是成对生成："

msgid "Set up IRC on Linux & Windows"
msgstr "在Linux和Windows上安装IRC"

msgid "Set up IRC on Mac OS"
msgstr "在Mac OS上设置IRC"

msgid "Setting Up Your Gerrit Account"
msgstr "设置您的Gerrit帐户"

msgid "Setup IRC"
msgstr "设置IRC"

msgid "Setup SSH Keys"
msgstr "设置SSH密钥"

msgid "Setup Your OpenStack Foundation Account"
msgstr "设置您的OpenStack基金会帐户"

msgid "Setup Your Task Tracker Account"
msgstr "设置您的任务跟踪帐户"

msgid "Setup and Learn GIT"
msgstr "设置和学习Git"

msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

msgid "Signing it"
msgstr "签名"

msgid ""
"Similar to being a mentor, the first thing you'll want to do is sign up "
"using this `mentee form <https://openstackfoundation.formstack.com/forms/"
"mentoring_cohorts_menteess>`_. This will help us know who is participating "
"and what their goals are."
msgstr ""
"与成为导师类似，你要做的第一件事就是使用这个 `学员表单 <https://"
"openstackfoundation.formstack.com/forms/mentoring_cohorts_menteess>`_ 进行注"
"册。 这将有助于我们了解谁参与以及他们的目标是什么。"

msgid "Software"
msgstr "软件"

msgid "Special Interest Groups"
msgstr "特定兴趣组(SIG, Special Interest Groups)"

msgid "Stable Branches"
msgstr "稳定分支"

msgid ""
"Stable branches are kept as a safe source of fixes for high impact bugs and "
"security issues which have been fixed, on master, since the release "
"occurred. Given the stable nature of these branches, backports to stable "
"branches undergo additional scrutiny when they are proposed. Proposed "
"changes should:"
msgstr ""
"自发布后，stable分支被维持为对影响较大的bug和安全问题进行的修复的稳妥来源，这"
"些问题已在master分支上得到修复。 鉴于这些分支的稳定性，当试图对稳定分支进行向"
"后移植(backport)时会受到额外的盘查(scrutiny)。 拟议的变更应："

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Statusbot"
msgstr "Statusbot"

msgid ""
"Statusbot is used to distribute urgent information from the Infrastructure "
"team to OpenStack channels."
msgstr "Statusbot用于将基础架构团队的紧急信息分发到OpenStack频道。"

msgid "Stay up to date on the active discussions in the community"
msgstr "及时了解社区中的活跃讨论"

msgid "Stories & Tasks"
msgstr "事件(Story)与任务(Task)"

msgid "StoryBoard"
msgstr "StoryBoard"

msgid "StoryBoard specific tags:"
msgstr "StoryBoard 相关的标签:"

msgid "Storyboard"
msgstr "Storyboard"

msgid ""
"Storyboard is a kanban style task tracking system created and maintained by "
"the community. It was designed API-first and was engineered to support the "
"coordination of cross project work. Items tracked are stories and tasks. A "
"story can be a bug or a new feature, while tasks are the smaller todo's "
"required to complete the story."
msgstr ""
"Storyboard 是由社区创建和维护的看板式任务跟踪系统。 它基于API-first理念设计，"
"旨在支持跨项目工作的协调。 跟踪的项目是事件(story)和任务(task)。 事件可以是一"
"个bug或一个新功能，而任务是完成事件所需的较小的待办事项。"

msgid "Submit presentations to OpenStack conferences."
msgstr "向OpenStack会议提交演示文稿。"

msgid "Submit your application."
msgstr "提交申请。"

msgid ""
"Succesbot is an IRC bot to express small successes in OpenStack development. "
"To celebrate in the OpenStack IRC channel way just type:"
msgstr ""
"Succesbot用来发表在OpenStack开发中产出的小成果。 要在OpenStack IRC频道中庆"
"祝，请输入："

msgid "Successbot"
msgstr "Successbot"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Summary Line"
msgstr "摘要行"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Tags are references used to link the change to other tools."
msgstr "标签用于将更改链接到其他工具。"

msgid "Tags should be entered one per line."
msgstr "每行1个标签。"

msgid "Task Tracking"
msgstr "任务追踪"

msgid "Technical Committee"
msgstr "技术委员会(Technical Committee)"

msgid "Testing"
msgstr "测试"

msgid "Thanksbot"
msgstr "Thanksbot"

msgid ""
"The 6-month cycle is divided into three milestones and a usually one-month "
"long stabilization period with release candidates."
msgstr ""
"六个月的周期分为三个里程碑和一个稳定期，稳定期通常为期一个月，期间发布候选版"
"本。"

msgid "The Cohorts"
msgstr "群组（cohort）"

msgid ""
"The Forum sessions are also 40 minutes long, but the sessions are intended "
"to be working sessions as opposed to presentations."
msgstr "论坛会议也是40分钟，但会议的目的是工作会议，而不是演示。"

msgid ""
"The Forum sessions are proposed by the community through a proposal period "
"and the final sessions are selected by a committee."
msgstr "论坛会议由社区通过提案期提出，最终会议由委员会选出。"

msgid ""
"The OpenStack Foundation organizes multiple events per year to bring "
"together the community as well as companies and individuals interested in "
"the technology and to embrace and encourage open collaboration."
msgstr ""
"OpenStack基金会每年组织多个活动，将社区以及对该技术感兴趣的公司和个人聚集在一"
"起，并拥抱和鼓励开放式协作。"

msgid ""
"The OpenStack community is currently in the process of moving from the bug "
"tracking software Launchpad to StoryBoard. Further in the project specific "
"on-boarding documentation, give special attention to if the project is using "
"Launchpad or StoryBoard. If your project is still using Launchpad you will "
"want to take notice of the Launchpad section later in this document."
msgstr ""
"OpenStack社区目前正在将错误跟踪软件从Launchpad迁移到StoryBoard。 今后在项目的"
"引导文档中，请额外注意项目使用的是Launchpad还是StoryBoard。 如果您的项目仍在"
"使用Launchpad，则需要注意本文档后面的Launchpad部分。"

msgid ""
"The OpenStack community uses Internet Relay Chat (IRC) as its primary chat "
"service."
msgstr ""
"OpenStack社区使用IRC（Internet Relay Chat，因特网中继聊天）作为主要的聊天服"
"务。"

msgid "The User Committee chairs are elected from and by the group of AUCs."
msgstr "用户委员会主席从AUC组内部选举产生。"

msgid ""
"The `PTG <https://www.openstack.org/ptg/>`_ sessions are organized into "
"parallel tracks. The time is divided between Working Groups, SIGs, cross-"
"project and project team sessions and further sessions dedicated to "
"operations related discussions."
msgstr ""
"`PTG <https://www.openstack.org/ptg/>`_ 会议被组织成并行方向。 时间分为工作"
"组，SIG，跨项目和项目团队会议以及专门用于与运维相关的讨论的进一步会议。"

msgid ""
"The `Summits <https://www.openstack.org/summit/other-summits/>`_ are bi-"
"annual events with thousands of attendees from all around the globe. The "
"event in Spring is located in North America and the Fall occasions are "
"alternating somewhere between Europe and Asia."
msgstr ""
"`峰会 <https://www.openstack.org/summit/other-summits/>`_ 是两年一度的活动，"
"来自全球各地的数千名与会者。 春季活动位于北美，秋季时期在欧洲和亚洲之间交替。"

msgid ""
"The ``APIImpact`` tag contains a comment about why the change impacts a "
"public HTTP API. Put APIImpact on a line by itself. Use this tag to indicate "
"that the patch impacts a public HTTP API. When this tag is included in a "
"commit message, the API_Working_Group can use it to help find relevant "
"reviews."
msgstr ""
"``APIImpact`` 标签包含此更改影响公共HTTP API的原因的注释。将APIImpact单独放在"
"一行上。使用此标签表示补丁会影响公共HTTP API。 当提交消息中时包含此标签时，"
"API_Working_Group可以靠它来辅助查找相关review。"

msgid ""
"The ``Change-id`` line is a unique hash describing the change, which is "
"generated automatically by a Git commit hook. This should not be changed "
"when rebasing a commit following review feedback, since it is used by "
"Gerrit, to track versions of a patch."
msgstr ""
"``Change-id`` 行是描述更改的唯一哈希，它由Git提交hook自动生成。 在根据审核反"
"馈rebase提交时，不应更改此项，因为Gerrit会使用它来跟踪修补程序的版本。"

msgid ""
"The ``Depends-On``: <gerrit-change-url> tag is used to refer to a change the "
"current one depends on. Use the permalink of the change."
msgstr ""
"``Depends-On``: <gerrit-change-url> 标签用于指代当前所依赖的变化。 使用更改的"
"永久链接。"

msgid ""
"The ``DocImpact`` tag contains a comment about why the change impacts "
"documentation. Put DocImpact on a line by itself. Use this tag to indicate "
"that documentation is either contained in the patch or has documentation "
"impact. When this tag is included in a commit message, Gerrit creates a bug "
"for the project affected by the change for task tracking, or move to the "
"openstack-api-site as needed."
msgstr ""
"``DocImpact`` 标签包含此更改影响文档的原因的注释。 将DocImpact单独放在一行"
"上。 使用此标签表示补丁中包含文档或影响到文档。 当提交消息中包含此标签时，"
"Gerrit会为受任务跟踪更改影响的项目创建bug，或者根据需要移动到openstack-api-"
"site。"

msgid ""
"The ``SecurityImpact`` tag is used to indicate that a change has security "
"implications and should be reviewed by the OpenStack Security Group."
msgstr ""
"``SecurityImpact`` 标签用于表示更改具有安全隐患，并应由OpenStack安全组进行审"
"核。"

msgid ""
"The ``UpgradeImpact`` tag contains a comment about why the change impacts "
"upgrades. It is used to indicate that a change has upgrade implications for "
"those doing continuous deployment or N to N+1 upgrades. Also consider "
"updating the 'Upgrade Notes' section in the release notes for the affected "
"project."
msgstr ""
"``UpgradeImpact`` 标签包含此更改影响升级的原因的注释。 它用于表示更改对执行持"
"续部署或N到N + 1升级的人员具有升级影响。 另请考虑更新受影响项目的发行说明中"
"的“升级说明”部分。"

msgid "The basic princinples of the OpenStack community are the four opens."
msgstr "OpenStack社区的基本原则是四个开放。"

msgid ""
"The body contains the explanation of the issue being solved and why it "
"should be fixed, the description of the solution, and additional optional "
"information on how it improves the code structure, or references to other "
"relevant patches, for example. The lines are limited to 72 characters. The "
"body should contain all the important information related to the problem, "
"without assuming that the reader understands the source of the problem or "
"has access to external sites."
msgstr ""
"正文包含正在解决的问题的解释，解决问题的原因，解决方案的描述，以及有关如何改"
"进代码结构的其他可选信息，或者对其他相关补丁的引用等。 每行限制为72个字符。 "
"正文应包含与问题相关的所有重要信息，而不假设读者理解问题的根源或访问外部网"
"站。"

msgid ""
"The bug comments contain a full analysis on how to properly fix the issue"
msgstr "bug评论中出现如何正确解决此问题的完整分析"

msgid "The bug is waiting on input from the reporter"
msgstr "bug等待报告者补充"

msgid "The bug was just created"
msgstr "bug被创建"

msgid "The bug was reproduced or confirmed as a genuine bug"
msgstr "bug被重现或者确认为真的bug"

msgid ""
"The cohort program is hosted under the `Diversity and Inclusion Working "
"Group <https://wiki.openstack.org/wiki/Diversity>`_. For more information "
"about the cohort program, you can check out their `wiki <https://wiki."
"openstack.org/wiki/Mentoring#Long_Term_Mentoring>`_."
msgstr ""
"群组项目由 `多元化和包容性工作组 <https://wiki.openstack.org/wiki/"
"Diversity>`_ 主持。有关群组项目的更多信息，可以查看他们的 `wiki <https://"
"wiki.openstack.org/wiki/Mentoring#Long_Term_Mentoring>`_ 。"

msgid ""
"The command sets up the necessary remote hosts and commit hooks to enable "
"pushing changes to Gerrit."
msgstr "该命令设置必要的远程主机及提交hook以启用对Gerrit的更改。"

msgid ""
"The conference sessions consist of 40-minute-long presentations and panel "
"discussions organized into tracks, like 'Public Clouds', 'Containers', or "
"'Telecom/NFV'."
msgstr ""
"会议期间包括40分钟的演讲和小组讨论，分为不同方向，如“公有云”，“容器”或“电信/ "
"NFV”。"

msgid "The currently available options are the following:"
msgstr "当前有如下几种可用模式："

msgid ""
"The downloaded file should be a dmg in your downloads folder. Open that dmg "
"file and follow the instructions on screen."
msgstr ""
"下载的文件应该是您下载文件夹中的dmg文件。 打开该dmg文件并按照屏幕上的说明操"
"作。"

msgid ""
"The event is designed to bring together users, operators and developers to "
"discuss feedback and future plans and you will also find a lot of options to "
"collaborate with representatives from adjacent communities."
msgstr ""
"该活动旨在将用户，运维和开发人员聚集在一起讨论反馈和未来计划，您还将找到许多"
"与邻近社区代表合作的选择。"

msgid ""
"The events are one or two days long and filled with mainly presentations and "
"panel discussions about the latest hot topics in the community's life. It "
"gives you a great opportunity to meet the local community and find people "
"who are interested in the same challenges and technology as you are. "
"Connecting with people in the same region where you are gives you the "
"advantage to be able to reach out easier to them later as they are in the "
"same time zone, maybe even in the same city."
msgstr ""
"这些活动是一天或两天，主要是关于社区生活中最新热门话题的演讲和小组讨论。 它为"
"您提供了一个很好的机会，可以结识当地社区，找到对您所面临的挑战和技术感兴趣的"
"人。 与您所在地区的人们建立联系，可以让您在以后的同一时区内更轻松地与他们联"
"系，甚至可能在同一个城市。"

msgid ""
"The first period of a cycle includes more focus on planning, which is why "
"the PTGs are scheduled right after the releases. This is the phase when you "
"should upload your specs for review and use the mailing list, project "
"channels and meetings on IRC to discuss any parts of your design that might "
"be in question."
msgstr ""
"发布周期的第一个阶段主要关注计划，这就是为什么PTG会被安排在紧跟每个版本发布之"
"后的原因。在这个阶段，你应该上传你的specs以供审查，并且通过邮件列表、IRC项目"
"频道和IRC会议等途径来讨论你的设计中任何可能存在问题的部分。"

msgid ""
"The first thing you'll want to do is sign up using this `mentor form "
"<https://openstackfoundation.formstack.com/forms/"
"mentoring_cohorts_mentors>`_. This will get you into our spreadsheet of "
"mentors so that we can keep track of who is working with which group so when "
"we need to help bolster certain cohorts with calls for mentors, we can see "
"who is already involved."
msgstr ""
"你要做的第一件事就是使用这个 `导师表单 <https://openstackfoundation."
"formstack.com/forms/mentoring_cohorts_mentors>`_ 进行注册。 这将使您进入我们"
"的导师电子表格，以便我们可以跟踪谁与哪个小组合作，因此当我们需要通过呼叫导师"
"来帮助支持某些群组时，我们可以看到谁已经参与其中。"

msgid "The fix has been merged into an official branch"
msgstr "修复补丁已合并到官方分支"

msgid ""
"The following tags are optional; however, their use is recommended if they "
"are applicable to the patch:"
msgstr "以下标签是可选的; 但是，如果它们适用于补丁，建议使用它们："

msgid "The following tags are required:"
msgstr "需要以下标签："

msgid "The four opens"
msgstr "四个开放"

msgid ""
"The irc_nick is the IRC nick of the person who is receiving the thanks. The "
"message is a short text to explain the reason for the thanks. The bot "
"collects all thanks to a `wiki page <https://wiki.openstack.org/wiki/"
"Thanks>`__."
msgstr ""
"**irc_nick** 是收到感谢的人的IRC昵称。 **message** 是一段解释感谢原因的简短文"
"字。 机器人收集所有致谢到 `wiki页面 <https://wiki.openstack.org/wiki/"
"Thanks>`__ 。"

msgid ""
"The mailing list is where most day to day asynchronous interactions happen. "
"Here is where you can get  `subscribed and view ML archives <http://lists."
"openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-mentoring>`_."
msgstr ""
"邮件列表是大多数日常异步交互发生的地方。 您可以在此处  `订阅并查看邮件列表归"
"档 <http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-"
"mentoring>`_ 。"

msgid ""
"The majority of the official OpenStack projects follow the release schedule "
"set by the Release Management Team."
msgstr "大多数官方OpenStack项目都遵循发布管理团队设置的发布计划。"

msgid ""
"The purpose of the Forum is to provide space for the developer and user "
"community to get together and discuss feedback and find solutions to "
"problems and new challenges and requirements."
msgstr ""
"论坛的目的是为开发人员和用户社区提供空间，以便他们聚在一起讨论反馈并找到问题"
"的解决方案以及新的挑战和要求。"

msgid ""
"The services developed by the community are available as tarballs to install "
"them from source and are also picked up and packaged to make it available "
"for different Linux distributions or as part of OpenStack distributions."
msgstr ""
"社区开发的服务，可以从源代码安装它们——以tar包的形式提供，也可以从软件包安装——"
"针对不同的Linux发行版打包或作为OpenStack发行版的一部分。"

msgid ""
"The sessions are grouped into two major parts, the conference and the Forum."
msgstr "会议分为两大部分，即会议和论坛。"

msgid ""
"The summary line briefly describes the patch content. The character limit is "
"50 characters. The summary line should not end with a period. If the change "
"is not finished at the time of the commit, start the commit message with WIP."
msgstr ""
"摘要行简要描述了补丁内容。 字符限制为50个字符。 摘要行不应以句点结尾。 如果在"
"提交时更改仍未完成，请在提交消息开头加上 WIP。"

msgid ""
"The user community is crucial for OpenStack and their participation is "
"highly encouraged."
msgstr "用户社区对于OpenStack至关重要，并且非常鼓励他们参与。"

msgid ""
"There are community organized events all year all around the globe. Be sure "
"you `check <https://www.openstack.org/community/events/>`_ when the next one "
"is in your area!"
msgstr ""
"全年都有社区组织的活动。 当轮到在你所在的区域时，请务必 `查看 <https://www."
"openstack.org/community/events/>`_ 。"

msgid ""
"There are lots of people working on OpenStack organized into different "
"groups. These are described in the :ref:`special-interest-groups` section of "
"the Governance chapter."
msgstr ""
"有很多人在OpenStack上组织成不同的组。 这些在管理章节的 ` :ref:`special-"
"interest-groups` 部分中描述。"

msgid ""
"There are more than 40 different ML's. These are listed in the `mailman page "
"<http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo>`__. Mailing lists are "
"a way for people to communicate to a larger group than those that are on "
"IRC. All emails on these lists are archived and available on the `Mailing "
"Lists <https://wiki.openstack.org/wiki/Mailing_Lists>`_ wiki. The same page "
"describes how to subscribe to a list and describes some popular lists."
msgstr ""
"有超过40种不同的邮件列表。 它们列举在 `mailman页面 <http://lists.openstack."
"org/cgi-bin/mailman/listinfo>`__ 中。邮件列表是人们与群组沟通的方式，这种群组"
"规模比IRC更为庞大。列表中的所有邮件都会存档，可以在 `邮件列表 <https://wiki."
"openstack.org/wiki/Mailing_Lists>`_ 这个wiki上获取。这个页面还描述了如何订阅"
"一个邮件列表，以及一些常用的邮件列表。"

msgid ""
"There is a Call For Papers (CFP) process before each Summit where anyone can "
"propose sessions for the upcoming event. After the CFP deadline the "
"proposals go through a community vote after which a group of track chairs "
"decide about the final content for each track."
msgstr ""
"在每次峰会之前都有一个征集文稿（CFP，Call For Papers）流程，任何人都可以为即"
"将举行的活动提出会议。 在CFP截止日期之后，提案经由社区投票，之后方向主席团决"
"定每个方向的最终内容。"

msgid ""
"These are different in that the name is what is used in the generated url "
"and the title is what displays when blueprints are listed out (name: "
"new_ibm_driver title: New IBM ISCSI Driver). The next most important part is "
"the summary- a description of the code change, where most of the details "
"about the implementation are. After that, there are several optional fields "
"you may wish to fill in- a specification url, assignee, drafter, and "
"approver. The last two fields before registering have default values- status "
"and propose for a sprint. For most teams, it is typical to leave the default "
"values."
msgstr ""
"它们的不同之处在于名称是生成的URL中使用的名称，标题是列出蓝图时显示的内容（名"
"称：new_ibm_driver 标题：New IBM ISCSI Driver）。 下一个重要的部分是摘要——对"
"代码更改的描述，其中包含大部分有关实现的详细信息。 之后，您可能希望填写几个可"
"选字段 - 规范(specification)网址，受让人(assignee)，起草人(drafter)和审批人"
"(approver)。 注册前的最后两个字段具有默认值 - 状态及sprint提议。 对于大多数团"
"队而言，通常会保留默认值。"

msgid ""
"This bot allows people to recognize each other and be thankful. Anyone can "
"post a message in the OpenStack IRC channels to say thanks. The way to say "
"thanks is:"
msgstr ""
"这个机器人允许大家相互赞赏和感谢。任何人都可以在OpenStack IRC频道发言致谢。致"
"谢的方式是："

msgid ""
"This event is created to provide space and time for developers and operators "
"to get together and have detailed technical discussions."
msgstr ""
"此活动旨在为开发人员和运维提供空间和时间，使他们能够聚在一起并进行详细的技术"
"讨论。"

msgid ""
"This event is recommended to developers, operators and end users who are "
"already involved in community activities. If you are a new comer you might "
"want to consider one of the OpenStack Summits first where you can find "
"several sessions to help you find your way within the community."
msgstr ""
"建议已经参与社区活动的开发人员、运维和最终用户参加此活动。 如果您是新手，您可"
"能需要先考虑一个OpenStack峰会，在那里您可以找到几个会议来帮助您在社区中找到自"
"己的方式。"

msgid "This is a valid issue, but it is the way it should be"
msgstr "是个有效的问题，但它应该是这样的"

msgid "This is a valid issue, but we don't intend to fix that"
msgstr "是个有效的问题，但我们不打算解决这个问题"

msgid "This is not a bug"
msgstr "不是bug"

msgid "This is the review system the OpenStack community uses."
msgstr "这是OpenStack社区使用的审核系统。"

msgid ""
"This is the view of the Zanata workspace. On the left side you have the "
"original text string, while you can enter the translation on the right."
msgstr ""
"这是Zanata工作区的视图。 在左侧，是原始文本字符串，而你可以在右侧输入翻译。"

msgid "This section allows you to:"
msgstr "本部分允许您："

msgid ""
"This section assumes you have completed :doc:`/code-and-documentation/using-"
"gerrit`."
msgstr "本节假设您已完成 :doc:`/code-and-documentation/using-gerrit`."

msgid "This section assumes you have completed :doc:`accounts` guide."
msgstr "本章节假设您已完成 :doc:`accounts` 指南。"

msgid "This section assumes you have completed :doc:`git` guide."
msgstr "本节假设您已完成 :doc:`git` 指南."

msgid ""
"This section assumes you have completed the :doc: '/common/irc' section of "
"the contributor guide. It might also be helpful to cover the more generic "
"information about mailing lists in the Communication page's :ref:"
"`communication-mailing-lists` section as well."
msgstr ""
"本章节内容假定你已经完成了贡献者手册的 :doc: '/common/irc' 章节。了解“通信”页"
"面的  :ref:`communication-mailing-lists` 章节的邮件列表通用信息也可能有所助"
"益。"

msgid ""
"This section explains how you can install an IRC program called Colloquy."
msgstr "本节介绍如何安装Colloquy这款IRC程序。"

msgid ""
"This section explains how you can install an IRC program called Hexchat."
msgstr "本节介绍如何安装Hexchat这款IRC程序。"

msgid ""
"This section provides information on Storyboard and Launchpad task trackers. "
"You can learn about Storyboard stories and tasks, boards and worklists, and "
"Launchpad blueprints and bugs."
msgstr ""
"本节提供有关Storyboard和Launchpad任务跟踪器的信息。 您可以了解Storyboard事件"
"和任务，看板和任务列表以及Launchpad蓝图和bug。"

msgid "This sections allows you to:"
msgstr "本部分允许您："

msgid ""
"This will show you the status on all jobs running in zuul currently. You can "
"expand jobs running on any patch by clicking on the box for a patch."
msgstr ""
"这将显示当前在zuul中运行的所有作业的状态。 您可以通过单击补丁的方框来展开在任"
"何补丁上运行的作业。"

msgid "Time frame"
msgstr "大体时间"

msgid ""
"To find your specific patch in zuul you can use the search bar and search "
"for the patch number. This will then filter what is displayed to just that "
"patch:"
msgstr ""
"要在zuul中找到您的特定补丁，您可以使用搜索栏并搜索补丁号。 然后，这将过滤显示"
"的内容到该补丁："

msgid ""
"To get to the details of reporting the bug you fill in the summary line and "
"click 'next'."
msgstr "要了解报告bug的详细信息，请填写摘要行并单击“下一步”。"

msgid ""
"To produce a ubiquitous Open Source Cloud Computing platform that **is** "
"easy to use, simple to implement, interoperable between deployments, works "
"well at **all** scales, **and** meets the needs of users and operators of "
"both public **and** private clouds."
msgstr ""
"为了创造一个无处不在的开源云计算平台，它 **要能** 易于使用、易于实施、各部署"
"之间可互操作、适用于 **任意** 规模， **而且** 要能满足公有云 **以及** 私有云"
"用户和运维人员的需求。"

msgid ""
"To see how OpenStack and further OpenStack Foundation projects are utilized "
"you will find exhibitors at the Market Place area."
msgstr ""
"要了解如何利用OpenStack和其他OpenStack Foundation项目，您将在Market Place区找"
"到参展商。"

msgid "Track progress on bugs and new features"
msgstr "跟踪bug和新功能的进展"

msgid "Tracking Changes in Zuul status page"
msgstr "跟踪Zuul状态页面中的变更"

msgid "Translation Platform"
msgstr "翻译平台"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

msgid "Type in a different user/nick name as shown in the previous step."
msgstr "输入其他的用户名/昵称，如上一步所示。"

msgid ""
"Type the following to register your nick name with nickserv replacing "
"**mysecretpassword** and **test@domain.com** with your own password and "
"email address::"
msgstr ""
"键入以下内容以使用nickserv注册你的昵称，并使用你自己的密码和电子邮件地址替换 "
"**mysecretpassword** 和 **test@domain.com** ："

msgid "Typically public key filenames will look like:"
msgstr "通常，公钥文件名如下所示："

msgid "Under individual members, click the **Foundation Member** button."
msgstr "在个人成员下，点击 **基金会成员** 按钮。"

msgid ""
"Understand the different release models that OpenStack components follow"
msgstr "了解OpenStack组件遵循的不同发布模式"

msgid "Understand the different tools OpenStack uses for task management"
msgstr "了解OpenStack用于任务管理的不同工具"

msgid "Understand the governance model of OpenStack"
msgstr "了解OpenStack的管理模式"

msgid ""
"Understand the underlying infrastructure and gating processes that OpenStack "
"uses"
msgstr "了解OpenStack使用的底层基础设施和gating processes"

msgid "Use the same email address that was used during the account setup."
msgstr "使用帐户设置期间使用的相同电子邮件地址。"

msgid "User Committee"
msgstr "用户委员会"

msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

msgid ""
"Visit `OpenStack's Gerrit page <https://review.opendev.org>`_ and click the "
"**sign in** link."
msgstr ""
"访问 `OpenStack的 Gerrit 页面 <https://review.opendev.org>`_ 并点击 **sign "
"in** 链接."

msgid "Vote in elections."
msgstr "在选举中投票。"

msgid "Vote on presentations at OpenStack conferences."
msgstr "在OpenStack会议上发表演讲。"

msgid ""
"We use `Zanata <http://zanata.org/>`_ as the platform for translating "
"strings in software projects and documentation. Zanata provides web user "
"interfaces: you only need a web browser to start your translation "
"contribution. Our translation platform is reachable on `translate.openstack."
"org <https://translate.openstack.org/>`_"
msgstr ""
"我们使用 `Zanata <http://zanata.org/>`_ 作为翻译软件项目和文档中字符串的平"
"台。 Zanata提供Web用户界面：您只需要一个Web浏览器即可开始您的翻译贡献。 我们"
"的翻译平台可以在这里访问： `translate.openstack.org <https://translate."
"openstack.org/>`_ "

msgid "What Task Trackers does OpenStack use?"
msgstr "OpenStack使用什么任务跟踪器？"

msgid "What are they?"
msgstr "这些是什么？"

msgid "What is Gerrit?"
msgstr "什么是 Gerrit?"

msgid "What is Git?"
msgstr "什么是Git？"

msgid "What is IRC?"
msgstr "什么是IRC？"

msgid "What is Launchpad?"
msgstr "什么是 Launchpad?"

msgid "What is OpenStack?"
msgstr "什么是 OpenStack？"

msgid "What is StoryBoard?"
msgstr "什么是 StoryBoard?"

msgid "What is Zuul"
msgstr "什么是 Zuul"

msgid "What is a contribution?"
msgstr "什么是贡献？"

msgid ""
"When sending emails to the ML, if your subject is specific to one cohort, "
"please use the relevant tag:"
msgstr "向邮件列表发送电子邮件时，如果您的主题具体为某个群组，请使用相关标签："

msgid ""
"When you login to the server for the first time with your nickname, it will "
"be used by you, but it's still not registered yet."
msgstr "当你第一次使用你的昵称登录服务器时，它将被你使用，但它尚未注册。"

msgid ""
"When you push a patch to gerrit zuul will automatically trigger jobs to "
"verify the patch functions properly."
msgstr "当您将补丁推送到gerrit时，zuul将自动触发作业以验证补丁功能是否正确。"

msgid ""
"While working with OpenStack, IRC is the best way to get real time help or "
"support others. Details of how to get on IRC, channel lists, how meetings "
"are run, where to find logs, and our IRC bots are described in :ref:`setup-"
"irc`."
msgstr ""
"在使用OpenStack时，IRC是获得实时帮助或支持其他人的最佳方式。 有关如何接入"
"IRC、频道列表、会议如何进行、在何处查找日志以及我们的IRC机器人等详细信息，请"
"参阅：:ref:`setup-irc`。"

msgid "Wiki Pages"
msgstr "Wiki 页面"

msgid "Windows"
msgstr "Windows"

msgid "Work on the fix is in progress, bug has an assignee"
msgstr "修复工作正在进行中，bug有一个受让人"

msgid ""
"You can check the status of those jobs at any time by navigating to: https://"
"zuul.openstack.org/"
msgstr "您可以随时访问以下网址查看这些作业的状态：https：//zuul.openstack.org/"

msgid ""
"You can find both the conference and Forum sessions on the Summit schedule."
msgstr "您可以在峰会时间表上找到会议和论坛的周期。"

msgid ""
"You can use `Git Immersion <http://gitimmersion.com/lab_02.html>`_ to work "
"through tutorials for learning git."
msgstr ""
"您可以使用 `Git Immersion <http://gitimmersion.com/lab_02.html>`_ 来学习git的"
"教程。"

msgid ""
"You will be prompted to select a username. You can enter the same one you "
"did for Launchpad, or something else."
msgstr "系统将提示您选择用户名。 您可以输入与Launchpad相同的内容，或其他内容。"

msgid ""
"You're already signed up. Launchpad uses your Ubuntu One account for "
"authentication like StoryBoard."
msgstr ""
"你已经注册了。 Launchpad使用您的Ubuntu One帐户进行身份验证，和StoryBoard一"
"样。"

msgid ""
"Your membership application must be confirmed by the language coordinator. "
"This may take some time. An e-mail with your request will be sent "
"automatically."
msgstr ""
"您的会员申请必须由语言团队的协调者确认，这可能需要一些时间。 我们会自动发送包"
"含您申请的电子邮件给协调者。"

msgid "Zanata Usage"
msgstr "Zanata 用法"

msgid ""
"Zuul is a tool written and run by the OpenStack Infrastructure team that is "
"used to manage running continuous infrastructure jobs. It provides projects "
"with a way to define test jobs that will run on each proposed commit. These "
"tests are required to pass in order for any proposed patch to merge."
msgstr ""
"Zuul是由OpenStack基础架构团队编写和运行的工具，用于管理正在运行的连续基础架构"
"作业。 它为项目提供了一种定义将在每个提议的提交上运行的测试作业的方法。 这些"
"测试需要通过才能合并任何提议的补丁。"

msgid "[coa] for becoming a Certified OpenStack Administrator"
msgstr "[coa] 用于成为OpenStack认证管理员"

msgid "[first-cfp] for giving your first conference talk"
msgstr "[first-cfp] 用于您的第一次会议发言"

msgid "[first-cloud] for deploying your first cloud"
msgstr "[first-cloud] 用于部署第一个云"

msgid "[first-patch] for getting your first patch merged"
msgstr "[first-patch] 用于合并您的第一个补丁"

msgid ""
"`Ask OpenStack <https://ask.openstack.org/>`__ is a question and answer site "
"for OpenStack users and developers. It provides answer to almost every "
"question a new contributor can run into. It is possible to collect karma "
"points by asking or answering questions. The questions are moderated by Ask "
"OpenStack users with high Karma points. More info about Ask OpenStack is "
"available on its `about page <https://ask.openstack.org/en/about/>`__ and on "
"the `ask moderators wiki <https://wiki.openstack.org/wiki/Community/"
"AskModerators>`__."
msgstr ""
"`Ask OpenStack <https://ask.openstack.org/>`__ 是OpenStack用户和开发人员的问"
"答网站。它为新贡献者可能遇到的大量问题提供答案。 可以通过询问或回答问题来收集"
"Karma积分。 这些问题由具有高Karma积分的Ask OpenStack用户管理。 有关Ask "
"OpenStack的更多信息，请访问 `关于页面 <https://ask.openstack.org/en/about/"
">`__ 和 `ask 管理员 wiki <https://wiki.openstack.org/wiki/Community/"
"AskModerators>`__ 。"

msgid ""
"`Code, docs, infrastructure changes, and CI configurations <https://opendev."
"org/explore/repos>`_"
msgstr ""
"`代码、文档、基础设施变更及CI配置 <https://opendev.org/explore/repos>`_"

msgid "`Confirmed`"
msgstr "`Confirmed`"

msgid "`Fix Committed`"
msgstr "`Fix Committed`"

msgid "`Fix Released`"
msgstr "`Fix Released`"

msgid "`In Progress`"
msgstr "`In Progress`"

msgid "`Incomplete`"
msgstr "`Incomplete`"

msgid "`Invalid`"
msgstr "`Invalid`"

msgid ""
"`Launchpad <https://launchpad.net/openstack>`_ is the legacy way the "
"OpenStack community does bug tracking since we started `moving towards "
"StoryBoard <https://superuser.openstack.org/articles/openstack-gerrit-"
"storyboard-integration>`_."
msgstr ""
"`Launchpad <https://launchpad.net/openstack>`_ 是遗留的OpenStack社区进行bug追"
"踪的方式，现在我们正在 `向StoryBoard转移 <https://superuser.openstack.org/"
"articles/openstack-gerrit-storyboard-integration>`_ 。"

msgid "`New`"
msgstr "`New`"

msgid ""
"`Open Community <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens."
"html#open-community>`_"
msgstr ""
"`开放社区 <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens.html#open-"
"community>`_"

msgid ""
"`Open design <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens.html#open-"
"design>`_"
msgstr ""
"`开放设计 <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens.html#open-"
"design>`_"

msgid ""
"`Open development <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens."
"html#open-development>`_"
msgstr ""
"`开放开发 <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens.html#open-"
"development>`_"

msgid ""
"`Open source <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens.html#open-"
"source>`_"
msgstr ""
"`开放源码 <https://governance.openstack.org/tc/reference/opens.html#open-"
"source>`_"

msgid ""
"`OpenStack Days <https://www.openstack.org/community/events/openstackdays>`_ "
"events are similar to the Open Infrastructure Summits that are organized by "
"the local community, users groups and companies."
msgstr ""
"`OpenStack Days <https://www.openstack.org/community/events/openstackdays>`_ "
"活动类似于由本地社区、用户组和公司组织的开放基础架构峰会。"

msgid "`Opinion`"
msgstr "`Opinion`"

msgid ""
"`SLES 12 <https://www.microsoft.com/en-us/store/p/suse-linux-enterprise-"
"server-12/9p32mwbh6cns>`_"
msgstr ""
"`SLES 12 <https://www.microsoft.com/en-us/store/p/suse-linux-enterprise-"
"server-12/9p32mwbh6cns>`_"

msgid "`Specifications <https://specs.openstack.org>`_"
msgstr "`规范 <https://specs.openstack.org>`_"

msgid ""
"`StoryBoard <https://storyboard.openstack.org>`_ is  bug tracking software "
"the OpenStack community is `developing <https://wiki.openstack.org/wiki/"
"StoryBoard>`_, and in the progress of `migrating towards <https://superuser."
"openstack.org/articles/openstack-gerrit-storyboard-integration/>`_. Some "
"`projects are already using it <https://storyboard.openstack.org/#!/project/"
"list>`_."
msgstr ""
"`StoryBoard <https://storyboard.openstack.org>`_ 是OpenStack社区正在 `开发 "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/StoryBoard>`_ 和 `迁往 <https://superuser."
"openstack.org/articles/openstack-gerrit-storyboard-integration/>`_ 的bug追踪"
"软件。 `一些项目 <https://storyboard.openstack.org/#!/project/list>`_ 已经在"
"使用它了。"

msgid "`Translations <https://opendev.org/openstack/i18n/>`_"
msgstr "`翻译 <https://opendev.org/openstack/i18n/>`_"

msgid "`Triaged`"
msgstr "`Triaged`"

msgid ""
"`Ubuntu 16.04 <https://www.microsoft.com/en-us/store/p/ubuntu/9nblggh4msv6>`_"
msgstr ""
"`Ubuntu 16.04 <https://www.microsoft.com/en-us/store/p/ubuntu/9nblggh4msv6>`_"

msgid ""
"`Use cases for features <https://specs.openstack.org/openstack/openstack-"
"user-stories/>`_"
msgstr ""
"`功能用例 <https://specs.openstack.org/openstack/openstack-user-stories/>`_"

msgid ""
"`Windows Subsystem for Linux (WSL) <https://docs.microsoft.com/en-us/windows/"
"wsl/about>`_ is available in Windows 10 Anniversary Update or later (build "
"1607+). There is the possibility to install and run modern Linux Operating "
"Systems:"
msgstr ""
"`Windows的Linux子系统 (WSL，Windows Subsystem for Linux ) <https://docs."
"microsoft.com/en-us/windows/wsl/about>`_ 可在Windows 10 周年更新或更高版本"
"（版本1607+）中使用。 可以安装和运行现代Linux操作系统："

msgid "`Won't Fix`"
msgstr "`Won't Fix`"

msgid ""
"``Closes-Bug``: #123456789: use ``Closes-Bug`` if the commit is intended to "
"fully fix and close the bug being referenced. Use the Launchpad ID of the "
"bug for the number; Gerrit automatically creates a link to the bug."
msgstr ""
"``Closes-Bug``: #123456789：如果提交旨在完全修复并关闭被引用的bug，请使用 "
"``Closes-Bug`` 。数字则是该bug的Launchpad ID; Gerrit会自动创建一个指向该bug的"
"链接。"

msgid ""
"``Implements``: Use this tag if the change fully implements a Launchpad "
"blueprint. Use the name of the blueprint as an ID."
msgstr ""
"``Implements`` ：如果更改完全实现了Launchpad蓝图，请使用此标签。 使用蓝图的名"
"称作为ID。"

msgid ""
"``Partial-Bug``: #123456789: use ``Partial-Bug`` if the commit is only a "
"partial fix and more work is needed. Use the Launchpad ID of the bug for the "
"number; Gerrit automatically creates a link to the bug."
msgstr ""
"``Partial-Bug``: #123456789：如果提交只是部分修复而需要更多工作，请使用 "
"``Partial-Bug`` 。数字则是该bug的Launchpad ID; Gerrit会自动创建一个指向该bug"
"的链接。"

msgid ""
"``Partial-Implements``: Use this tag if the change partially implements a "
"Launchpad blueprint. Use the name of the blueprint as an ID."
msgstr ""
"``Partial-Implements``：如果更改部分实现了Launchpad蓝图，请使用此标签。 使用"
"蓝图的名称作为ID。"

msgid ""
"``Related-Bug``: #12456789: use 'Related-Bug' if the commit is merely "
"related to the referenced bug. Use the Launchpad ID of the bug for the "
"number; Gerrit automatically creates a link to the bug."
msgstr ""
"``Related-Bug``: #12456789：如果提交仅与引用的bug有关，请使用 'Related-"
"Bug' 。数字则是该bug的Launchpad ID; Gerrit会自动创建一个指向该bug的链接。"

msgid ""
"``Story``: 1234567: the number of the story in Storyboard to which the task "
"being implemented belongs. This will post a comment on the story with a link "
"to your patch."
msgstr ""
"``Story``: 1234567：此更改所属任务对应的Storyboard事件编号。 这将发布对文章的"
"评论并指向您的补丁的链接。"

msgid ""
"``Task``: 1234: the number of the task in Storyboard implemented by the "
"change. This will auto update the task to 'Review' status and assign it to "
"you when you push the patch."
msgstr ""
"``Task``: 1234：此更改对应的Storyboard的任务编号。 这将在您推送补丁时自动将任"
"务更新为“审核”状态，并分配给您。"

msgid ""
"`openSUSE Leap 42 <https://www.microsoft.com/en-us/store/p/opensuse-"
"leap-42/9njvjts82tjx>`_"
msgstr ""
"`openSUSE Leap 42 <https://www.microsoft.com/en-us/store/p/opensuse-"
"leap-42/9njvjts82tjx>`_"

msgid ""
"a set of collaboration tools, like a wiki, IRC chanels, Etherpad and "
"Ethercalc."
msgstr "一系列的协作工具，如wiki，IRC频道，Etherpad和Ethercalc。"

msgid "ask.openstack.org"
msgstr "ask.openstack.org"

msgid "id_dsa.pub"
msgstr "id_dsa.pub"

msgid "id_ecdsa.pub"
msgstr "id_ecdsa.pub"

msgid "id_ed25519.pub"
msgstr "id_ed25519.pub"

msgid "id_rsa.pub"
msgstr "id_rsa.pub"

msgid ""
"to any OpenStack IRC channel where the Statusbot is listening. The message "
"will be posted to the `Successes wiki page <https://wiki.openstack.org/wiki/"
"Successes>`__."
msgstr ""
"至Statusbot监听的任何OpenStack IRC频道。该消息将发布到 `成果wiki页面 "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/Successes>`__ 。"
